一個大男人喊左成晚

小弟同家父家母 仲有嫲嫲一齊住
剛剛一翻到屋企
聽到嫲嫲講野 把聲完全唔同左
漏哂風
我問佢咩事把聲唔同左
佢答我話佢除左副假牙

一聽到呢度 個心好痛
我一直以為嫲嫲佢仲有一半假牙
原來嫲嫲佢一早無哂牙 平時仲要帶住假牙訓覺

係呢一刻 我忍唔住喊左出黎
原來由細照顧到我今時今日既嫲嫲
已經老了 我好怕突然有日佢會離我而去

可能我1999
但係有感而發既一個post
希望連登各位除左愛情
記得珍惜屋企人
記得多一點關心佢地

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

男人老狗流馬尿

我十八歲都帶全口假牙

你幾多歲呀而家先識發現佢老
不過多啲陪下老人家傾計帶佢出去行下啦
你生性佢就開心架啦 祝嫲嫲身體健康

我阿嫲幾年前走咗 唔係成日見 好多回憶都好模糊lu